(尋人) 明智左馬介

好懷念以前隻鬼武者，一閃，十連閃，十連斬，一路打怪一路解puzzle ，唔係一味打怪，仲要用腦，又要魔空空間，昆沙門劍

如果有機會出到新一集就好 個人覺得第3集打後全部都唔好玩，如果出到電影我一定會去睇

可惜

以前果陣仲會有出一本官方的攻略

留名

記得當年唔識睇日文，鬼武者3有一part下水道要入密碼
我撞314一次就岩左
記得果陣game書仲未出果一關，好多人都未過到